吊那星 唔記得左琴日元氣會員日！！

屌 唔記得左食 蝕撚晒

真？ 而家排緊隊買喜茶 買完再去食

琴日過左啦

樓主身為元氣打手竟然咁唔上心

食大家樂啦

攞左飛未

太興 太好味道